理性討論🤔為風未安格詩平反👨‍🍳

其實食落ok好未，份量足

點解咁多打手都要狙擊佢，起碼好食過濕9毛burger先

希望有食既幫手還番一個公道，抵制打手入侵飲食台